[戇鳩車Cam系列] 特登架佢？記低佢車牌！

雖然藍車仆街
但係片主就戇鳩無藥醫 賠錢啦

片主使唔使驚成咁

雖則Audi玩印brake，但佢沉唔住氣躁底睇都唔睇就即抽頭，抵賠錢啦。

明明仲有距離 又有左邊避(當佢真係怕撞)
咁樣真係嫌錢多

白痴仔

其實都係dup 兩三秒，又唔係有仇追撚住佢玩
唔睇鏡趕投胎，抵撚死

過線唔望鏡，邊個幫到你